一人一對陪伴左你好耐嘅鞋

Timberland 黃boot
8年了 condition仲好好

廿蚊拖鞋

Converse all star

Ultraboost 2.0
新出嗰年買著到而家

Ultra Boost 1.0 OG

Nike roshe racer Oreo

Danner Mountain Light 著左十幾年

屌自膠
係flyknit racer Oreo

呢度有冇人著開？

十幾年咁誇張

topic話一對
但有幾對著咗好多年

Clarks desert boots 淺啡色
Common projects 白鞋
Common projects chelsea boots 沙色
ultra boost og 1.0 全白
yeezy 350 og 全黑

quiksilver拖鞋 成十年了

MK先著

講呢啲

dr ma boot
著左10年 鞋頭則邊已經穿左個細窿

證明你少著 我著三四年就要換一對 著到底都穿鳩埋會入水嗰隻

點解可以著咁耐

題外話 想問下你平時用乜清潔佢個鞋面 望落會食色咁耐以嚟都係用紙巾清下表面啲塵就算 但會越嚟越暗色

拖鞋都着到10年

係，套鞋太焗腳了
利申：腳汗多

因為少著
冇理過佢，黃boot要殘殘舊舊先好睇

red wing, around 20年，換過三次底

lunargrand

cross膠拖,當拖鞋著左十年有多

有對Dr. Martens
中三著到依家出實習都會著

添把撚 - 地球保護者系列, 都有7-8年

Dr Martens
著左over 10年 鞋底都冇咩點磨蝕過

2年前6折買咗對，好正

冼撚死

睇嚟dr martens真係好襟著

有對aj1
黃哂 好耐無著出街 但唔會掉

asolo fsn 95 gtx

邊間？幾錢？

亞馬遜 $16xx 免運送hk

Converse1970
2014年買著到而家

9年

底郁無換過？

高筒coverse 中一著到而家 就黎爛

冇呀，因為真係好少著

即係幾耐

今年中二？

Cp個底好易蝕，你點著到咁多年

十年前芝加哥都係咁上下價，呢個色係平D既

不過鞋有D怪，行山鞋又唔跟鞋塾，鞋頭又扁，加唔到厚塾，另外鞋筒位勁闊，拉實哂鞋帶都要著厚sock先綁得實腳位

唯有當行街鞋著

Dr ma

Common project 真係幾正

勾叉呠
2018年4月著到宜家
o係日本買24000円

如果換咗鞋底再換鞋面仲係咪同一對鞋

長情👍

8年

Nike Air Force 9年

嘩痴線佬

keep得好好

AJ1 著咗三十幾年了

好長情

flyknit 4.0 就7年 但flyknit面已經爛曬 唔捨得dum

全白 AF1 冇人講
又百搭又可以增高

14年著到上年，上年岀街踩到鐵，個底爛咗就無著

Red Wing 9030
啱啱十年 換過一次底三次踭
睇落鞋面似幾個月新

我嗰對唔夠一年已經會鞋面入水同鞋底滲水

巴打係咪買咗次貨

黃底怪，永久blacklist

應該唔會
但日日著加外國嘅路冇香港咁靚
鞋易爛好正常

日日著唔怪之得

有啲誇張 佢個鞋面係皮嚟喎 巴打搞咩搞到皮都穿埋

Dr. Marten 1461 9年了 穿左用埋等畢業先買

af1

+1

之前end 特價買咗一對

除咗重之外冇投訴

+1
我都7年喇

膠幾年都甩 點做倒

換過底？

呢對真經典

呢款lunar 底真係超好著

我今年仲有著 不過鞋底d黑色膠甩緊出嚟

著得多會磨哂岀黎

Timberland黃boot
Dr Marten 1461

爛到7彩

sock dart

redwing 9111, 已經7年
去歐洲都係著佢, 上山落水城市效外都冇問題

講起又係時候要換底了, 諗緊換黑色底好冇

終極毒然！！！！！

有對2009年石澳沙灘買落嘅無牌子人字拖鞋著到衣家

着咗3年 行路摺到嘅皮位裂哂仲穿埋窿 入面着咩襪都見到

我又係着drma t字着到穿窿 跟住我喺入面癡塊黑色布等冇咁明顯 諗住挨多幾個月grad咗就揼咗佢

Dr Martin 著緊嗰對著咗7-8年

有對red wing 15年，上次抹完油唔見咗對鞋帶仲未搵返😭

Barker chelsea boot
Herring whole cut
Dr mar1460

仲著緊

我都想著佢二十年，但真係太重，放棄了

幾年前特價買咗對，重又唔算，但一年著得幾次，真係可以著廿年嘅

巴打去開邊度換底

flyknit racer oreo2.0
2015買，個底殘曬，但唔會扔

三次都係黨地站

黨鐵站

呢對係咪8166？

1970 好撚重 all star好著好多有冇人覺得

我窮

NB996文樂灰

Adidas Superstar (唔知以前係咪都係叫superstar 不過同依家superstar個款一樣樣

渡過咗5年中學PE堂 丟嗰陣勁唔捨得

買Mij miu
又或者addict

SF拖鞋

呢對係咪8166定係9111？

我會定期用美白牙膏刷同用洗衣粉浸佢

都係red wing啦
著左15年,

red wing875中三到宜家都十幾年了

一樣timberland黃boot
6-7年了
去零下20度既地方都係著佢

我都係咁
買咗d鞋膠痴返佢再戰

E對仲有無再出???

Birkenstock

無啦想買都無

我覺得E對長出都有市場 好睇過AF1

係，當時仲岀左兩對特別版
仲以為會長岀

係 lunar底又舒服,flyknit 面又靚,唔明點解唔出

睇相都知好夠味道😂

dr ma

白飯魚
著左58年

屋企對拖鞋

依對真係世界級好著
14年買 基本上出街 翻工都日日著
易襯又舒服
不過依一兩年無咩點著了
唯一一對唔著都唔想掉嘅鞋

可能我肥， 著年零左右鞋底就光曬頭 跣到仆街

充滿經歷

red wing 10年,第一次出糧即刻買

8166